# Инструкция по заполнению дипломов и приложений к ним в программе "Методист"

## Содержание

1.  ##[Предварительная подготовка](prepare/index.md)

    1.  ####[Перевод ФИО и терминов](prepare/translation.md)
    1.  ####[Ввод приказа о закреплении за студентами тем выпускных квалификационных работ](prepare/theme_of_the_thesis.md)
    1.  ####[Проверка учебных планов](prepare/curriculum_review.md)

1.  ##[Создание дипломов с приложениями](filling/index.md)

    1.  ####[Создание диплома с приложением](filling/creature.md)
    1.  ####[Заполнение диплома с приложением](filling/filling.md)
    1.  ####[Заполнение регистрационных данных дипломов группы](filling/registration.md)

1.  ##[Печать дипломов с приложениями](printing/index.md)
    1.  ####[Печать дипломов](printing/diplomas.md)
    1.  ####[Печать приложений](printing/apps.md)
